尖東站連偎牆又有撕紙佬

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場